[認真] 怎麼才算贏巴塞?

求解答

美欺隊友幫唔到手唔計

今次巴塞手足輸得好服，希望大家咪搞事

咪撚戇鳩啦 人地而加又無賴地